老老豆豆，Juno首弱水三千都唔知係個和音主唱定juno

個和音仲大聲過Juno
不過又和得幾好聽，遮哂juno d弱點

juno根本冇弱點..

咪係

好似係馮穎琪

Juno唱歌唔駛你教

彳亍 Juno 原唱好聽好多

弱水三千邊有和音大聲過主音呀？

老實講Juno唱功係一般既 但勝在每首歌既感情意境

留名屌你老母

Agger

聽既係意境 唔係聲(好似係)

駁唔到

聲底好 感染力仲強過eason
唔明點解咁少獎
香港人對唔對得住juno 先

咪玩啦 感情意境咪歸功作曲填詞

感情意境都要個歌手演繹出來，如果淨係曲詞，不如去聽純音樂、或者去睇小說。

Juno 大部分的歌，個概念係佢自己諗出來，再搵作曲作詞人，咁佢都有功勞。

和音把聲係男人黎

和音係 Jerald
Feature 馮穎琪

我中意濛同炸彈人

因為平常人鐘意表面野
你睇9叫gem就知

樂壇欠juno 一個金獎